# novel

- title: 自称！平凡魔族の英雄ライフ～B級魔族なのにチートダンジョンを作ってしまった結果～
- author: あまうい白一
- source: http://ncode.syosetu.com/n4679do/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2018-09-13T12:00:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 自称！平凡魔族の英雄ライフ～B級魔族なのにチートダンジョンを作ってしまった結果～

## preface


```
書籍版が、講談社Ｋラノベブックス様より発売中です！
またニコニコ静画様でコミカライズが連載がスタートしました。是非一読して頂ければ嬉しいです。　
コミックス1巻は１０/９発売です！

――小さな部屋で良いのに、出来てしまったのは広大で強力なダンジョンだった。
　平凡な魔族であるクロノは、魔王城の学園でダンジョンを作成する。二十歳になったら魔王城でダンジョンを作り上げ、そこに住みつつ勉学に励み、一人立ちするのが魔族の風習だった。
　クロノとしては、小さなダンジョンができればいい、と思って作成したのだが――完成したのは数百層に渡る巨大な代物だった。それはもう、伝説の魔王が作ったダンジョンを超えるとんでもないレベルの。
「俺は小さなダンジョンを持てれば充分なのに……！」
平凡で気楽な生活を求めていたクロノは、あっという間に注目の的になり、魔族の中で成り上がっていく。やがて英雄と言われるまで。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- エルフ
- ダンジョン
- チート
- モンスタ―娘
- 主人公最強
- 人外
- 妖精
- 学園
- 成り上がり
- 残酷な描写あり
- 運営

# contribute

- 我只是想看小說
- 才人→大爱
- 章魚子
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 924587

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n4679do&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [自称平凡魔族的英雄生活吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E8%87%AA%E7%A7%B0%E5%B9%B3%E5%87%A1%E9%AD%94%E6%97%8F%E7%9A%84%E8%8B%B1%E9%9B%84%E7%94%9F%E6%B4%BB&ie=utf-8 "自称平凡魔族的英雄生活")
- 



